啟德真係得啖笑

溢價高到仆街，由原先既CBD到宜家，都唔知起左啲乜
唔知高價買左既巴打係點諗

CBD? 咪同康城一樣 全部70層住宅

康城15k呎，啟德25k呎
康城業主成為大贏家

小弟細細個就住九龍城睇住飛機降落大，跟住睇住啓德既發展，仲記得一開始有十笪地撈金魚，加上今時今日的政府，都幾肯定啓德係得啖笑

康城冇咁多公屋，你去咩朗晴邨，俾支那人住到仲舊過30年的將軍澳新市鎮

CBD? 觀塘都搞唔起啦？

咁啟德始終叫市區， 所以你將佢個均價25k 打個折落20k 咪會合理少少

D 樓有D支那味
明明有鐵, 有海都搞成咁

唔知高價接左果啲係咩心情

附近乜柒都無咁濟，周圍都係地盤，仲賣到咁貴

原來俾政府呃左

真

行入啟德睇樓隻眼覺得好澀，d 空氣差到仆街

因為真係好多支那發展商

未起好啫 體育院、地下街喎

條輕軌收左皮

啟德同西九係未來香港最繁榮商業圈，依家25,000都應該狗衝
過兩年香港故宮起好，起碼60,000蚊

水上的士

下年連香港萬里長城都起好啦，仲故宮

啟德成堆商業地改做住宅用途，收皮喇

5地皮都係跑道？
啟德除咗咩airside 同sogo 仲有乜

Monaco 好似好多人入飛咁 不解

到時果度樓價大升呢, 無人知

將軍澳早年夠爛地同地盤
依家升到仆街

啲人覺得似將軍澳
如果你接受到成街大陸人

幾耐冇睇樓？康城15k得長實d西樓揀

特別呢啲起喺住宅前面類似騎樓嘅2層商舖 真係好典型中國小區感覺

將軍澳成功嘅地方係所有樓盤離地鐵站10分鐘步程內 大部分仲要係上蓋物業唔洗擔遮
唯一一個例外係清半
但係清半樓價長期13k一尺

啟德得一個啟德站+半個宋皇臺站
啟德河以東 eg 啟德一號嗰幾個樓盤都算方便
不過行去啟德站都要露天
依家新賣啟德河以西嗰堆monaco 嘉峯匯離地鐵站遠到不得了 到時又係吊腳盤

同將軍澳比？兩個地方呎價相差咁遠

康城好多都係長實

唔講唔覺 一講真係似

呢個消息會影響到黎緊星期六grand Monaco 既銷情

呢度真係會買grande monaco嘅人有幾多

巴打可能大家差唔多年紀, 阿媽帶入舊機場入邊撈金魚真係永世難忘, 係呢單ON9野背後講起都有D回味

呢度唔買既人都留意到啟德呢單news

咁真係想買果d 對呢啲news 就更加敏感過你同我啦

除非你想講呢單野真係完全唔影響啟德個價值囉， 有aa 仲話反而可以拉高區內樓價添

果陣有theme park

同新樓 基座商場 停車場 會所， 天橋連去地鐵站好唔同
每個屋苑都要行露天街邊

前幾年AA係咁吹奏條單軌鐵路, 又話已經落實左, AA信一成都死得

早排LP10開賣, 均價咪15-6K囉, 有幾耐呀

Lp10 堅平 但康城真係唔方便
揸車有車位都死
地鐵個站行過去其實唔係近 又多人仲睇下架地鐵係咪去康城
屋企人住過

一號嗰到方便
同埋本身個站去邊都方便
以西嗰面就唔知第時有冇出口/路好行啲

咁又未去到安峰級數
至少仲係私樓群 臨海
好多富貴盤都係無乜配套無公共交通

但如果嗰幾塊地改撚咗資助屋就難講喇

聞到有陣大陸商場酸臭味
鋪頭門口會有個大媽R緊腳指， 又有個細佬當街柯尿

啟德真係得啖笑真係評論都廢事。
不過當中最撚核突真係莫過於嘉匯
點解可以起到咁撚樣衰？
屌你老母成左葵芳邨咁仆你個臭街。

本來唔睇好，但見呢個post 個個都踩，即係可以allin

第一水果d賺到笑
之後接火棒果d 真係on99

信政府一成都死，啟德已成condom

好撚柒

邊估到市區臨海靚地可能玩撚到咁
搭車喺彩虹經過見到德朗啟晴咁多幢都唔開胃

啟德仲衰過鑽石山黄大仙淘大德福
D公屋密到包住D私樓係公屋群入面
鑽石山黄大仙淘大德福起碼隔得好開下
就算現崇山鳳凰村都係同慈雲山鳳德村公屋分開

仲賣到咁鬼死貴
買咗唔急放就得
呢區係平民區域
1000萬以上基本得個等字
700萬就易放
利申新蒲崗廣場600呎晨早升咗啦仲放800幾萬